香港政府係咪幫yahoo收皮？

叫人唔好用yahoo mail報政府工

用Sina

yahoo出名垃圾仲用
我係政府HR既話, 知道你用yahoo第一個篩走你先

唔提都唔記得有呢個search engine